睇見日撚日YTer KOL鬥顏色, 真係覺得好L ON9

就好似當年, 泛民熱狗屌9人力 "人民幣力量"
經過咁多年, 最後議會入面慢必咩表現, 真係有目共睹, 唔駛吹奏
袁彌明2014年時都有份帶頭守住金鐘佔領區尾門至中環路段

熱狗仍然改不了食屎
泛民.......

你地要批鬥, 可以繼續, 因為咁係改變唔到D咩
但係
ROSEMAMA一定係黃金戰士!!!!!!!!!!!!!!
屌你老母!!!!!